<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hilfe &#8211; Cut The Cord</title>
	<atom:link href="/tag/hilfe/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 22:17:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4</generator>
	<item>
		<title>A World in Distress</title>
		<link>/2014/10/a-world-in-distress/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[jt]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 28 Oct 2014 20:38:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Aktion]]></category>
		<category><![CDATA[Armut]]></category>
		<category><![CDATA[Hilfe]]></category>
		<category><![CDATA[Spenden]]></category>
		<category><![CDATA[Welt]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=632</guid>

					<description><![CDATA[In unserer Musik setzen wir uns mit Problemen aller Art auf der Welt auseinander und stoßen darüber auf sehr interessante und erwähnenswerte Projekte von Menschen, die sich für eine bessere Welt stark machen und etwas verändern wollen. Heute möchten wir &#8230; <a href="/2014/10/a-world-in-distress/">Weiterlesen <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>In unserer Musik setzen wir uns mit Problemen aller Art auf der Welt auseinander und stoßen darüber auf sehr interessante und erwähnenswerte Projekte von Menschen, die sich für eine bessere Welt stark machen und etwas verändern wollen. Heute möchten wir euch deshalb das folgende Projekt der <a href="https://www.facebook.com/WeinertBrothers" target="_blank" data-hovercard="/ajax/hovercard/page.php?id=304422543035063">Weinert Brothers</a><span class="Apple-converted-space"> vorstellen: <a href="https://www.indiegogo.com/projects/a-world-in-distress-photography-book" target="_blank"><strong>A World in Distress</strong></a>.</span> Die beiden Brüder<span class="text_exposed_show"> haben sich auf einer Reise quer über den Globus mit dem Thema Armut beschäftigt und unglaubliche Erfahrungen und Erkenntnisse gesammelt und in Bildern versucht festzuhalten. Jetzt möchten sie diese mit uns in einem Buch über ihre Reise teilen und mit dem Erlös zugleich verschiedene Hilfsorganisationen unterstützen.</span></p>
<p><span class="text_exposed_show"><br />
Lasst es euch von ihnen selbst erklären und schaut euch das Video an. Wir unterstützen ihr Projekt voll und ganz und hoffen, dass sie ihr Ziel erreichen werden.</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><iframe width="680" height="383" src="https://www.youtube.com/embed/lF3nJZ4zjFU?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Spendenaktion &#8222;Augenlicht&#8220;</title>
		<link>/2014/04/spendenaktion-augenlicht/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[sam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 Apr 2014 22:52:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Augenlicht]]></category>
		<category><![CDATA[Hilfe]]></category>
		<category><![CDATA[Spenden]]></category>
		<category><![CDATA[Yoelmis]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=541</guid>

					<description><![CDATA[Der Junge auf der rechten Seite heißt Yoelmis. Er ist sechs Jahre alt und lebt in La Laguna, nahe Punta Cana in der Domenikanischen Republik. Er leidet an einer seltenen Augenerkrankung: Eine stetig wachsende Zyste verdrängt die Glaskörper seiner Augen. &#8230; <a href="/2014/04/spendenaktion-augenlicht/">Weiterlesen <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: left;"><img class=" wp-image-540 alignleft" title="yoelmis" alt="yoelmis" src="/wp-content/uploads/2014/04/yoelmis-300x288.jpg" width="270" height="259" srcset="/wp-content/uploads/2014/04/yoelmis-300x288.jpg 300w, /wp-content/uploads/2014/04/yoelmis-311x300.jpg 311w, /wp-content/uploads/2014/04/yoelmis.jpg 540w" sizes="(max-width: 270px) 100vw, 270px" /></p>
<p style="text-align: left;">Der Junge auf der rechten Seite heißt <strong>Yoelmis</strong>. Er ist sechs Jahre alt und lebt in La Laguna, nahe Punta Cana in der Domenikanischen Republik.</p>
<p style="text-align: left;">Er leidet an einer seltenen Augenerkrankung: Eine stetig wachsende Zyste verdrängt die Glaskörper seiner Augen. In weniger als drei Monaten wird dies zur völligen Erblindung führen, wenn er nicht operiert wird!</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: left;">Die 600,- Euro OP-Kosten pro Auge kann seine alleinerziehende Mutter nicht tragen, da sie es mit ihrem geringen Lohn und den hohen Lebenshaltungskosten gerade so schafft ihre beiden Kinder zu versorgen.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: left;">Die private Spendenaktion &#8222;<strong>Augenlicht</strong>&#8220; wurde von meiner  Mom ins Leben gerufen. Sie war in den ärmsten Gebieten der Domenikanischen Republik und hat dort auf ihren Reisen die schlimmen Lebensbedingungen der Einwohner kennengelernt. Seitdem steht sie mit einigen Familien in Kontakt und hat durch Kleider- und Medikamentenspenden bereits vielen Menschen &#8211; vor allem Kindern &#8211; aus der Not geholfen.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: left;">Wir wollen hiermit auf die Spendengemeinschaft aufmerksam machen und bitten jeden sich daran zu beteiligen, damit Yoelmis sein Augenlicht behalten kann! Wir werden hier weiter über die Aktion und das Ergebnis der Spendeninitiative berichten.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: left;">Vielen Dank für eure Unterstützung!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
